身為大西北人，已經騎緊牛出去維園

各位執好嘢出發未啊？

使唔使咁快手

咁早
利申大西北

機會係留俾有準備嘅人
出省都要時間架

渣埋d牛奶就出發

我都係大西北

過海過到窮

齊齊騎牛牛出啦
之前光復屯門、上水，已經有巴打7點幾出po問人入唻未，我十點半先問算遲啦

有交津好過無

P

辛苦了牛牛！沙田友宜家起身準備出門

圖呢

粉嶺牛已經出咗門口

元朗國啱啱申請到旅遊簽證
而家準備騎牛出去

轉頭見

大西北人assemble

818 維園見

我見到轉牛站好多人

騎牛衝緊岀去

大西北朋友有冇塞牛
過多陣可能會塞牛 建議搭牛鐵

今朝餵飽咗隻牛，已經出發
一陣兩點維園見

騎牛中，希望港島區有位泊牛

香港站 同 968 總站 情況如何？

施埋肥就出

969 天水圍仲有得上
天耀開始企位
天水圍牛快小小啦
今日要準時呀

就黎落雨，小心變水牛

巴打隻牛諗住泊邊？

我孭住隻牛，尋晚起程啦

Push

今日隻牛好好火 佢話佢都要一齊集會
大西北人加油

推呀，比多啲人見到

隻牛病咗 要行出黎

餵完d 豬出嚟

出緊黎啦

騎緊牛出啦

大雨到

加油 高速牛🐃🐂
大西北牛牛全力支持

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

對唔住，開錯台借位幫手推 麻煩大家幫幫手

大西北牛騎緊鐵牛出黎
要人要人要人！！！！！
隻牛得我同我朋友係黑

痴線 我依家先係元朗國偷緊渡

818 塞爆維園

正評係俾隻牛既

大西北！

出緊黎！

大西北人係咪特別痴線

餵左隻牛食偉哥，依家爆緊出黎

記得帶衫換，唔係入唔返境

岩岩call左ucow

咁早
我牙都未刷

馬友出緊

大西北頂閘

鞭你隻牛行快啲

818 818 818

一陣見

已經起行

2點維園見

喺騎術學校揀緊馬出黎

推，集會要準時到先可以塞爆

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

騎緊

大西北牛準備出發

我隻牛仲痾緊屎 等佢痾完就出發 Google map都比佢睇左兩三日 刨熟晒路線

大西北巴絲們記住返去前
1.換衫
2.將gear交比住第二度既自己人
有錢既就book 晚酒店先返去
而家酒店平

我地好擔心你地

👍👍

剛出發
wai yuen gin

渣ga
騎犀牛啦

謝謝

有冇人要多隻牛？

教緊隻牛渡海泳

咁點返返去

準備到達維園呀

利申 已經過咗海嘅元朗國人

818

大西門

屯門 準備岀發

新界人出未呀! 無人呀! 行啦

on time

樓主

大西北人嘅悲哀
騎幾耐都好一定出

推

盡咗力架喇
都係推唔郁

大西北友收工先騎牛出黎
留返少少草比我隻牛食

騎緊牛牛
出緊黎

交津即係要用八達通
小心啲啊ching

一年得個幾百蚊 屌佢老母啦
大陸西拎綜援就萬7

多謝你呀我用左p牌一日一post唔可以重開只可以盡量比多d人睇到

屌無拎到遮

我係殿後派
會好遲先出

泊香港公園行過去

地面牛

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

餵緊草，餵埋就帶埋隻牛坐鐵出
之後陣間再踢住佢係港島散步

啲牛咁慢

點解唔係騎

交準留返返工用
集會緊係騎牛去

好快就甩p架喇
加油

牛牛好慘

今朝晨早餵飽隻牛, 已經出咗老銅

騎牛用牛撞閘

好好笑?出去就出去啦

笑到撲街

騎咗牛出荃灣之後再出

騎牛係要預早d既

出咗了

食埋梁記就坐968

元朗國出境中

港島撚準備叮叮

唔止牛
幫我捉埋港豬出黎

天水圍人餵埋隻牛就出

屯門嘅騎緊部961出緊

準時兩點
迫爆維園
利申 大西北

騎緊牛+1

到左啦，手足陣間見
United we stand

騎緊馬出去

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

我就出到啦
都叫左你地換隻靚d 嘅牛架啦，行咁耐都未到

教緊隻牛游水

*真係有相

元朗國申請左旅遊簽證未？

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

962X架架爆

荃灣線已ok多人

等緊隻牛黎

我泊咗係Outback 門口

邊度有位比我泊牛

屯門人 坐巴士 九成黑衫
你唔係唔出嘛！？

搭緊西鐵 好多黑衫

我已經出到金鐘 你地啲牛好weak

葵青友落𡁵山

Tg話有狗查緊車，揸車嘅朋友仔小心啦

元朗牛incoming

😂😂😂cls

大西北啲完全唔撚夠,上唔到牛啊dklm

今日咁大浪

Wai yuen gin

出緊嚟

等緊969出黎 陣間見

鞕緊牛，就到

屯門牛唔記得餵牛... 又遲到

我比錢你搭車啦
一陣騎左返大陸呀ching

西鐵已逼爆

有無毒撚自己一個出

大西北撚 揮手
出緊黎 上好裝

出緊

咁準時 我係屋企食緊飯

離島人遊緊水

小心刀手

你班友連特殊兵種牛騎士都出埋

673冇位

Mtr就跳閘

總站爆曬車出969

大西北垃圾地方

969總站上唔爆

元朗國岩岩批左簽證
出緊出緊

出發！

仲幫緊隻牛梳毛，準備出

東涌線70%黑衫

有無人知地下牛 多唔多人騎

係元朗國出緊境 希望入香港關口唔洗排大隊

你睇下元屯天呢d地方
人都冇咁civilised

轉頭見呀各位

係天耀有冇位坐？

維園見

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

向銀座969總站目測
企左5分鐘有30個黑衣等緊969
香港人加油呀！！

962x 已經比黑衫塞爆

過海巴士全部企滿晒人 站都唔停

818 上呀

出緊，西鐵4成嘅人都黑衫

仲睇緊呢個post嘅快d出黎啦

唔撚見咗隻牛

騎緊牛出黎

因為要做出境手續

用廢老卡啦

968又打蛇餅

我隻馬熱緊身

係八鄉準備騎牛出

整合各 post 資訊

- 960 紅橋飛站
- 屯門轉車站 962B 上到車 其他全線飛站
- 968 元朗西龍尾元朗廣場周大福
- 969 銀座總站幾十人 估計天瑞邨前上車較安全
- 西鐵香港站暢通

大西北人，心急如焚，人在途中！趕緊去維園！

大西北人一早起身出發了
利申: 元朗國民

師兄應該無位坐喇
總站969已打蛇餅

大西北人，心急如焚，人在途中，趕緊去維園

新東牛

笑咗！
Wai Yuen geen!

本牛呢家先去等車🤣

721 811

搭緊牛巴士

屌
順手打星emoji 屌細力啲

push

屯門牛預早左出發，962x 960 都爆車，全黑衫咁濟

元朗國新移民出門中

969天瑞站已上唔到車！！！
天耀既朋友麻煩再行前一兩個站呀！！

和民

隻牛好撚慢

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

去緊

仆街又飛站
去總站算撚數

唔好泊outback出面
陣間冇得騎返屋企

出緊出緊 等埋

早啲好呀大家，一陣見！

屋企有牛 唔使搭巴士

搭鐵啦屌

屯門 出緊
962x全車黑衫

到我地出發

個頭好多黑衣人🤣

咁把炮

有雨 手足

牛有四個胃可以裝gear

我屋企有牛都唔敢騎
試過幾次騎完出去無路騎返歸
一陣俾狗煩又廢撚事

出緊出緊

我啲牛仲細騎唔到

手足擔遮

搵緊位泊牛

元朗國牛站已打蛇餅，仲有2架狗車響附近。

你有帶隻牛上游水堂?
我騎到出九龍要轉其他交通工具喇 希望唔會比人偷左隻牛

各位加油

行西隧la 牛免費行

推，代我出埋去

上水人騎緊牛牛出去，有多幾個位可以一齊
精壯牛牛

啲牛牛好少 人好多 仲排緊下一隻牛

香港站現況如何？

巴士已到上環

今日城牛好少，962第三個站已爆車

食埋野出發

大西北人到左維園

上唔到牛
要行去總站騎

豐景園撚3架企唔滿既961飛站

坐鐵啦

勁

我都出緊

大西北既牛友們今晚要小心。
次次都特別擔心你地。。。

應該好似騎驢父子咁驚被人話虐牛

無位泊隻牛...好難搵泊牛位呀

全部戴返口罩
大西北搭鐵會快D

排隊入場

荃灣國啱啱過左安檢而家搭地鐵

經元朗要過關

反方向上961去總站啦

天水圍國表示969一車車full曬既黑衣人出緊黎
1416

咁你夜晚返去驚唔驚白衫人？

豐景園成半粒鐘冇車埋過站

牛屎攻擊